是靚甜 腐竹雞蛋白果糖水

隻蛋呢....
你日日都食甜野炸野 你會唔會出事

佢虧佬嚟

應該變左蛋花

朝早食

鍾意食蛋花多過成粒雞蛋

腐竹雞 。 蛋白。 果糖水

是

作為甜品師會否太早

甜品不分早晚

係出事前要食多D
出咗事就無得食

遲早三高

三高師

雪凍佢食一流

糖水只食凍

熱食狗也不屌

下次試下煲爛腐竹 煲到好綿滑嘅腐竹糖水係至高境界

熱食可以更加食到黃豆香味 秋冬食正啵

我牙媽話呢隻腐竹煲唔化
我懷疑佢買錯咗

唔合格.....

會唔會田能死

煮給你吃

很香甜

我試過係惠康買嘅都唔化 懷疑放太耐唔新鮮去街市買 買完洗乾淨後用撕成碎 再浸水至少半個鐘 然後大火煲滾1.5hr左右 一直滾 滾到綿注意唔可以蓋 加蓋就會火山爆發